有十萬攞去吃喝玩樂購物定入市好

全副身家

Yolo allin

三年熊市

AdvisorShares純大麻主動型ETF

買油漆係大老山入口自己畫條巴士線出黎

拎５萬去洗

淨係５萬入市

淨低

GME
下個禮拜有20萬再諗過

入市啦 9萬9入市 1千吃喝

Sqqq

五萬去叫雞
五萬買股票

拎五萬叫雞 再拎五萬醫性病

點解要咁做

起一起樓主底就知咩事